石蔭連儂牆已reboot

長輩圖連儂牆

要擴建大啲

G持

Push

直情係裝咗linux一樣

居民支持

咁貼過張都好快既

要紙出紙，要膠出膠

我之前都去圖書館印黑白
但我果區全部有color
搞到我有D唔好意思
我打算買返部printer印彩色
睇番其實唔貴
有埋fax功能既540蚊就有
剩係印野就200蚊

究竟有咩有效方法可以資助連儂手足印返彩色文宣

其實有部Fuji Xerox , 彩色 laser 連四色碳粉 , 黃金匯訊早排賣 $998 , 跟機碳粉預print 到 500張左右

最平199已經有
不過唔知print到幾多張

有d肉酸
不過支持

ink jet 買墨買到窮 , 用支那墨又難set

原來今日係叻哥陳百祥生日 係時候賀一賀佢啦

機平ink/toner貴

成日都有廢老整爛
石籬咁耐都仲keep到

Find me